別讓我再失眠

沉迷後 有美夢未圓

真

假

做咩又唔開心呀

塵仔早晨